{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043812",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000123565",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 레이벨류스파펜션"
    },
    "text": "15:00からチェックイン可能で、チェックアウト時間は11:00です。 宿泊施設は眼目海辺のカフェ通りに位置しており、美しいオーシャンビューとともに広い客室で安らかな休息を楽しむことができます。 また、スパ浴槽も備えており、多くの人に憩いの場としておすすめされています。 宿の建物内にはカフェとコンビニがあり、宿泊中に必要な物品を購入でき、外部に駐車可能な空間も用意されています。 ただし、宿内では禁煙となり、肉類や魚類の調理はできません。 人数を追加する場合は、乳幼児を含めて1人当たり20,000ウォンの追加料金を現場で決済する必要があります。 無人ホテルとして運営されており、清潔な環境と良いサービスを提供しています。 客室は広く清潔に管理されており、スパのある一部の客室とオーシャンビュー、リバービューの客室も提供しています。 しかし、スパの状態が滑らかではなく、駐車場では駐車している車を見ることができないのが残念な部分です。 3名様以上の訪問の際には不備な点がありますので、より広い宿泊施設や4名様用の宿泊施設をお選びください。 予約前には、ご利用案内および払い戻しポリシーを必ずご確認ください。 訪れたお客様のレビューによると、宿の位置は良く、周辺には観光名所とのアクセスが容易で、様々な観光活動ができるそうです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の場所はどこですか？",
            "answer": "宿泊施設は眼目海辺のカフェ通りに位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "宿泊施設には美しいオーシャンビューの客室やスパ浴槽が備えられています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内には何がありますか？",
            "answer": "宿泊施設内にはカフェとコンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、宿泊施設内では禁煙となっております。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設には駐車可能な空間が用意されています。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数の場合、1人当たり20,000ウォンの追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は清潔ですか？",
            "answer": "はい、当施設は無人ホテルとして運営されており、清潔な環境と良いサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "客室は広く清潔に管理されており、一部の客室にはスパやオーシャンビュー、リバービューがあります。"
        },
        {
            "question": "訪問者のレビューによると、宿泊施設はどのような評判ですか？",
            "answer": "訪れたお客様のレビューによると、宿泊施設の位置は良く、周辺には観光名所へのアクセスが容易で、様々な観光活動ができると評判です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 413,
        "QA": 385
    }
}